{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049658",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 N703펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際、未成年者の入室は不可能であり、人数追加の際にはペンションまで事前に連絡しなければなりません。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットの同伴の場合、入室をお断りする場合があり、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはその理由によりできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、被害を与えるような行動は控えるべきです。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由によりカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 入室の際にはスパ、プレミアムペンションプール、カフェ、朝食サービスなど様々な利用特典があります。 また、駐車スペースもペンション内に5~6台可能で駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際には連絡が必要ですか？",
            "answer": "人数追加の際には事前にペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはその理由によりできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室及び退室時間は守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、被害を与えるような行動は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由によりカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表が間違って表示された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に特典はありますか？",
            "answer": "入室の際にはスパ、プレミアムペンションプール、カフェ、朝食サービスなど様々な利用特典があります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースもペンション内に5~6台可能で駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 624
    }
}